国安法中共會派幾萬人落嚟打劫綁架同強姦!

表面上係捉抗爭者返大陸入集中營摘腎抽血,

但呢d都係小錢, 真係發過豬頭嘅係綁架勒索, 唔好話肖建華呢d級數, 就算普通業主, 佢睇中你拍你膊頭拉你入新屋嶺, R幾百萬你一定比,

喺街見到靚女show下張pass就屌得, 反抗就送你入集中營含撚含到死為止!

国安法之下你連隻狗都不如, 做狗有人投訴先捉你入狗房, 而国安法之下人人都會拎轉身唔敢睇, 因為隨時拉埋你! 你死咗連死亡證都唔會有, 間屋轉老婆名都唔得, 因為係喺大陸, 你老婆上去查就姦埋佢.

而家黑警都叫做有48小時, 国安法就會賦予黑警無限權力, 可以任意姦淫擄掠, 不過都係好事, 等d藍屍受下.

唔出奇，柒婆同奠弱都已經張開雙腿

入定避孕丸有無得諗

見到靚女就改用国安法拉, 名正言順喺警署強姦房輪姦, 屍體再送去解放軍醫院抽血.(現時只可以偷偷咁做)

沒錯

會天下制裁中共